一個女仔自殺之前拍既片，好sad

我唔知應該開喺咩台所以開呢到

下面條片係我上youtube突然click到，件事已經係一年前，old news左，但係我真係好想分享下，令多啲人關心欺凌既問題

希望入黎呢個post既你地可以花時間睇睇條片

條片大概係講一個女仔臨自殺前既自白，睇到心都酸埋
唔明點解欺凌者可以做出咁既事

如果你係一個欺凌者，見到呢個post，希望你會識得後悔

推

啱，人人得而誅之

當年余德丞唔死, 激到連登仔上佢IG 洗版爆左幾個Post

物競天摘，人性本惡

快啲死左佢，我細個都係比人恰果啲，有仇必報，支持反社會人格同志們將仇恨散播，怨怨相報一定要報

你唔殺我，他日必十倍奉還。

自殺者正一垃圾冇撚用

我唔敢睇

自殺落地獄

個女仔死左？

咁靚都比人恰

佢邊忽醜樣 咁都笑既人正仆街

咁靚都被人蝦?

啲臭西妒忌咋下話
"she's skinny"一定係肥西講嘅

好似真係死左

真係唔明
我都覺得佢係靚女
唔知啲人點諗野

有片？講緊自殺既片

當年youtube黎黎去去有幾條鬼佬係咁話呢條女抵死, 之後我youtube個account屌到佢地比人bam埋

有勇氣自殺都冇勇氣生存落去？

咁都話抵死，冇人性

唔係話咩
但係有時生存落去係要比自殺更大勇氣

當年諗返起都幾無聊, 總之我每晚返去就check下果條片果幾個on9鬼佬回d乜之後屌9返佢地 (仲有其他人一齊屌既), 佢地又會好得閒回返我, 玩左個零月就比人ban左

咁靚女

啲仆街屌醒佢地就啱

仲要比人話樣衰
你話金鐘M記樣就冇得講姐

問題係 成個社會都咁樣做緊，只不過方式有d唔同，有d仲會俾人美化咗

畢業轉換環境都改變唔到被欺凌
咁唔通怪曬其他人有問題咩

咁重心計？

人地真係自殺左呀on9

你唔中意一個人，可以選擇唔理佢
去欺凌佢都唔係你問題？

好正，已射thx

唔係質疑佢哋啲咩 但自從Amanda Todd事件之後好似個個都學佢咁

最重要係佢身邊無一個真心朋友

尤其話自己有精神病個d
話控制唔到 我屌佢老母
利申 有朋友俾呢d仆街蝦
過左差唔多六七年都驚人
以前好開朗

就算靚同唔靚都唔應該俾人蝦

香港最嚴重欺凌係點
外國真係好誇張，係會死人

啱呀
只係啲欺凌者仲笑佢樣衰覺得好奇怪

外國啲人好mean

最主要香港人都係怕事，出口術同玩杯葛多？
同嚇下你攞錢應該都有？
外國係無厘頭屌人同黎真，鎖你入廁所呀，掉你書包落街真係有。